有片！原來元朗白衫係俾人挑釁所以先至追入車廂打人！

佢哋之前於閘外打人，唔知點解有人覺得黑社會唔敢入閘所以隔岸挑釁
結果大家都知，黑社會入閘打人，追上樓梯上月台入車廂，示威者毫無還擊之力
老老實實，你哋和理非那來的自信去挑釁黑社會？藤條都唔敢還拖，到人哋出鐵通開山刀咪要跪地求饒？

善用起底功能

唔好俾五毛呃CM數

大乜撚野學生
你番去讀屎片啦屌你老母

完全封鎖「大學生」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

一句講晒 未被挑釁已經打緊人

負評 不回覆 上一頁

林卓廷：警察嚟緊呀仆街，你哋夠膽唔好走
黑社會：你以為報咗警啲警察就會嚟？

走啦3毛, 我唔撚想搞大件事呀屌

#67356 又揚咗啦你個ID

睇埋啲cut頭cut尾嘅片
係咁撚醒就成段由頭到尾睇啦

屌你老母 la, 你以為自己好撚好笑呀

果班係平民 唔係你口中既示威者

佢個page就梗係會cut啲黑社會打人嘅片段喇
正如而家呢條片啲內容你普通黃絲page都唔會share喇
所以兼聽則明，白衫打人係事實，某幾個on9示威者挑釁白衫都係事實

早兩日已經吹到行晒, 係人都知元朗會有大龍鳳喇,
關咩挑唔挑釁啫, 藉口點講都得啦

早兩日吹我都不以為然，心諗遊行目的地係灣仔同金鐘呀 關元朗撚事咩
估唔撚到主動進攻西鐵站

我依家屌你老母你要唔要過黎打我？

請善用起底功能

得喇得喇，又你叫人唔好光復元朗果條撚樣呀嘛

On9仔 車箱入邊有又計？
打記者又點計？
不照你咁講原來班牛屎佬咁無EQ 咁我會建議大家唔好住元朗啦，下次返屋企又會比人打

屌你老母呀

鄉黑係收咗錢做嘢，有預謀有計劃，早於一個星期前已經開始有消息會打黑衫

Show Blocked User - 大學生